是靚晚 琥珀五花腩

好好味阿

咁早

紅米飯 好健康

是靚晚師

五花師

是

早食師

印媽

非

豬皮

又無菜
便祕師

印狗老母

how to cook

腩師

觀塘

買返黎煮熟佢

痴線佬好煩

邊個?

你點知的

唔食豬皮人生無咗意義

正阿

臭定

蒜蓉豆豉

單餸師

想要印媽食譜

買定整 好勁

買

幾時爆血管

買的

牙媽整

我都想快

印媽點整的？

蒜蓉豉油豆豉

印仔晚餐日日都食好野
想痴餐

氣炸？

想色你老木

炆

今日唔氣炸？

米色拉

Really?

氣炸唔好味

豬腩師

羨慕師

一樣

見到都肚餓

很正

定延搞到我馬上風

今日晏咗少少

是
爆左定會好開心
少個痴漢色佢

晏食師

日日都食咁早，夜啲係咪會開時夜宵

唔食宵夜

成日都咁早食飯

早食飯師

琥珀姐係點

印仔你老母真係好

有咁多好嘢食

你老母乜撚嘢夜宵

就算廣東人都唔會咁講 都係叫宵夜

係觀塘整？

FATTTTT

琥珀咁既色

典解可以咁整到咁靚
好吸引

正喎,樓主老母勁,又肯煮呢D香口野

食到中年好收手

唔係真係肯定腸癌

早死係福氣黎